[文西遊戲台] 人中之龍極2 (EP1)

[文西遊戲台再開決定！！！]
開台時間：22:30 (UTC+8)
遊戲：人中之龍極2 (PS4)
兩龍相遇🐲，關東關西大戰一觸即發!
等待桐生的命運會是什麼？🐉
歡迎各位兄弟入黎從頭開始追
直播連結：

pish